最能叻內鬥

不停內鬥夠未呀你老母！一陣又人西一陣又白兵，重光仔小朋友一個又鬥，見狗就淆晒底！最好笑罰二千就咁驚，之前有機告暴動就唔能驚唔知咩邏輯！唔好感啦留返啖氣打大佬啦！